[緊急] BNO holders 如果被捕 或入院 可打 2901-3000

我朋友親自打咗去英國領事館
BNO holders 如果被捕或者入院
係可以打電話畀佢哋
電話 2901 3000
接通撳2 揀中文
如已過辦公時間 撳4 會直接駁去倫敦 唔使由香港打出者出電話費

救人！中大人斬樹封二橋！！

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

p牌推唔郁呀 幫推呀

PPPPPPP

打去倫敦做咩

叫救命

有咩用

俾人拉咗仲點打電話

Tui

推

sor 你啱
睇返#5
現時生命受威脅可打

Push

push